俾著你，你會揀錢先定興趣/想做工作先？

1. 工高人工，但你完全冇興趣，相對輕鬆。

2. 好有興趣嘅工，但辛苦。

兩份工都有清楚career path

1
2

求負評 個個都叫我做住1先

樓價咁高，夢想行先

輕鬆姐係容易有自己時間，有自己時間=繼續追夢

完

補充2 係少錢兼辛苦 起碼少4K

但係我想做嘅野